有冇興趣夾cover Kpop/Kindie?

我係vocal識唱韓文歌 rap都可以
如果有人識結他 有興趣彈acoustic kpop or kindie 可以一齊夾下 做cover 甚至busking